大家不如諗下之後落嚟要點處理

其實唔衝都衝咗
依家可以做既就係承擔責任
同埋處理之後落嚟既問題
可以好似上次圍税務大樓咁
向公眾道歉+眾籌維修損毀部分
今次或者可能做錯咗
但唔代表我哋係錯哂
而且我相信我地目標一直都係正確
撤回送中條例
追究黑警暴行

我唔在場，所以唔可以評論太多，我只希望我哋有共同目標既都可以一直企係同一陣線

仲有
各位勇武派
辛苦你哋喇

其實我真心唔明 點解你地認為呢個政府 話撤回就唔會再推 話查黑警就真係公平公正認真查 呢個政府仲信得過咩

我都信唔過
但係始終無名義既戰爭
就同冇方向嘅劍尖一樣
所以我哋要再裝備好自己
先再同呢個政府搏

長期佔領做反送中基地

我有計劃
但係未必行得通

要做野就要趁今日多人啦

但埋唔好再追究責任
要咩既一齊咩
因為我地都係香港人